做緊溫野菜既入一入黎

有冇人知你地鋪支柚子醋係咩牌子？
岩岩食完好好味
想買支返屋企

唔知

日本溫野菜先正

香港。。。係咪用大陸菜都無人知

我都想知

大陸菜賣幾十蚊一細兜on9先會食

早幾個月係日本食完溫野菜和牛放題
真係返唔到轉頭

道地

放題牛肉都好多
我反而中意食菜

香港放題都唔差

幾錢

有冇圖

好似加哂全部野 唔洗¥6000

香港太貴唔捨得食